放吾低佢嘅巴絲打入

幾個月又好 甚至幾年都好
你都係放唔低佢 佢仍然係你心入面佔咗個地位
而你係佢心入面 可有可無
明知道你同佢冇機 你仲係會覺得有機會一齊！
或者你已經明白左但你選擇係佢背後「守護」住佢？

嘥氣啦 你係佢邊個啊？
有人可以抽身到不過又有幾多個？
當抽身到個陣 你本身就已經冇咁愛佢啦
而真係盲目咗嘅時候又點會因爲朋友講嘅嘢就醒
你要傻你朋友都只可以由得你
所有野都係睇自己
當然可能有陣時會因為人地嘅意見而搖擺
但最後承受嘅都係自己

其實道理個個都知 但係係自己身上就做唔到
慢慢嚟啦 吾好急 你始終有一日唔會愛佢

原來都有3年幾啦

睇到你個吾就無晒胃口

吾你老母咩
抵撚死啦

你一日唔改變愛的 marking scheme, 一日佢都係第一名。
佢可能有某些外/內在條件吸引到你去愛佢，你可能為此付出一些時間/心機，你從中自 high 的得到滿足感先會 keep 住係咁做，以為自己係大情聖咁。
除非你識諗，唔再享受這份自 high, 否則經多少時間都是白過。

我明左 我已經冇咁在佢我主要講我朋友 佢個ex已經有另一半 佢仲默默為佢做左好多野 同佢講唔值得 佢仲係咁

因為佢仲自 high緊， 要自 high唔到自 move on到

吾你老母臭閪呀
死番5p啦屌你老母

愛自己多啲啦！

放唔低..分左手已經2個月
仲希望緊佢返泥我身邊 明知已經冇可能